對唔住大家，我已經精神崩潰

琴日本來要出嚟，但係我完全郁唔到
全身癱咗一樣，喊咗成日
呢次反送中事件資訊量太多

已經有三個烈士
淋病柒婆點解而家仲可以完全埋沒良知?
又話自己做老母?
做老母做撚到你咁?

我都承認
佢真係好打得
係無賴嘅極致
而家係鬥長命鬥持久嘅時間

佢唔係好打得，係好捱得打，所以我地要堅持，打到佢跪低

仆街淋病柒婆
屌你老母

屌你老母警賊

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身
在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和
壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，到我們的網站www.
。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，
你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，
或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

放心
我就算精神崩潰得再勁
我仲會堅守住點都唔自殺
死諫獨裁政權係極度戇鳩，因為獨裁政權草菅人命
除非係用自己生命換取整個政權滅亡，好似山口二矢一樣

頂唔順就休息下啦手足
已經係長期戰 等你滿血回歸

去休息下 做返平時會開心既野 你已經出左好多力架啦